聽日一定升，買定牛仔過肥年

快啲ALL In牛仔拉各位

牛軍反擊戰

好 就入一手牛

已入爆熊仔